面對自己控制唔到嘅嘢好無奈

我控制唔到自己條撚點解可以30cm咁長